同啲後生仔踢波 點解佢地咁鍾意上腳 係要死帶波死扭

講真踢波 控傳走位控傳 玩one two

咁樣仲開心

又踢得輕鬆啲 又唔使跑狗咁跑 又少啲機會受傷

最衰嗰樣 佢地又唔係好波喎 扭兩下又失波

細個鐘意表現自己

後生都唔跑下 唔通等老咗先同人跑？

扭下波跑下都唔俾
係咪要個個扭到好似世三咁先準踢波

你試下掃佢兩腳 佢地仆過街先會知衰

係，最撚憎任何位置都死要轉身自己去，失撚左又唔追返

控傳唔係唔好，但每個人都有自己踢波風格，球隊應該要有唔同類型既球員

我自己果隊都係控傳為主，有時同對手膠著，就要一個肯扭波爆上去既球員突破下

因為個個當自己世三

帶波扭波 唔係問題

問題係 個”死”字

明知冇路 2，3個埋身都照hold波 照扭
100次得99次 都收皮 斷纜

自己甩波例牌唔追
隊友甩波失波唔係自己責任唔追
隊友辛苦走位又獨食唔交波俾人
對面攻緊時，就連線都唔遮，人都唔逼，等波到

咁踢法真係好開心，慳水慳力，又可以令場邊啲囡囡濕晒

啱 同呢啲人踢好慘

最慘踢開衛生 街坊波 我又唔鍾意扮球王 屌人

唔扭係屋企打fifa 唔好 你唔係佢扭失果陣屌佢 佢係唔撚會理